有冇試過狠下心腸去block一個人

做唔到

做到

做唔到 好快會解番
好掛住佢 但佢依加做緊嘅野同綠咗我差唔多 可能已經綠埋我未知

做到 之後好快解 又搵一搵佢 又block 又掛住再打畀佢 又再unblock

緣盡最好於此 留下什麼意思

洗唔洗咁快…

比人狠block 緊

( Show Blocked User - 相見恨晚 ）

自問係真心對人，但係反而會比對方發脾氣而blk返我轉頭

唔好block 我

你個名

借朋友帳號嚟用

扑咗1177

多謝

唔block
心死 無必要

未block

可能最後心淡到，block唔block已經冇咩所謂

唔知block過幾多個了

會唔會Block到得返你自己一個

冇Block
但係del咗自己個ac

Block unblock block unblock loop多十幾廿次就慣

啫係打算block 我

唔想del wtsapp

當斷不斷，反受其亂。要block就block柒佢。

無但俾一個自己好重視嘅人block咗

有條友唔係好熟
煩撚住晒
唔覆佢就chur
跟住嬲嬲地blk柒咗佢
利申我同佢都係男

試過2次

喱啲我都覺得好煩，chur住晒
不過又未至少block，最多唔理佢

忍唔住解返點算

做唔到 絕唔出狠心唔到

對我唔重要既人我可以咁

Block 得就預咗返唔到轉頭段關係

唔係

你𥄫咩

就係因為段關係變咗

你block 完佢 佢有冇block 返你

所以一下定決心就切斷重有可以反悔既一刻，特登講說話講得盡d，去cut埋電話，扔埋部電話落海…etc。

你咪block囉無人care呀

Block左
因為覺得對自已 對人地都暫時係最好既決澤
有朝一日開懷左 我諗就會unblock返 ？

唔好block我

你好

唔捨得

到你開懷咗 已經搵唔返佢

你明明就好care

轉電話號碼算啦，重新嚟過

我曾經求對方block自己，
因為我怕自己會忍唔住搵佢，
最初佢唔肯block，
但最後亦有咁做。
依家已經冇再掛住、憎恨、想留意呢個人，
提起亦唔會再唔開心，
真真正正咁成為陌生人。

得一張相都好J？

有冇後悔

冇，因為我知道自己咁做係正確
呢個人唔值得自己再花時間同精神

冇變

比人狠下心block緊

忍唔住姐係…

唔好高估自己啦

我知你唔忍心㗎

你一定對佢好衰啦

做左

我都唔想再浪費時間

比任何人都對佢好，比任何人都珍惜佢

但佢亦都為咗我好所以狠心block我

Sis，當知道對方對你已經冇愛嘅時候，
就一定要清醒，
開始嘅時候係好難好辛苦，
但捱過咗，你會發現其實好小事⋯⋯
加油

其實對方愛唔愛自己真係feel到.....

你係兵

有試左，試埋右

分咗手，如果可以做兵都幾幸福

自己離場啦
得唔到愛，都要攞返尊嚴

我會

有幾難

好難㗎，不過加油啦ching，我之前都徘徊咗好耐

或者早早識既佢已經唔見左 亦唔會搵得返
如果有緣既話 一定會再見 重新認識多次